TG用太空卡收sms, 咩卡好？

想開張超長到期日既太空卡，現金reload有咩好推介

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

textnow app

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

GO SSP BUY

3新版藍卡

鴨寮街$20有

鴨記Sim檔大把年卡
BTW最近買咗隻好屈機
連去"支国"都有太空卡功能

求推介